［陀飛輪］胡力威 一聲掙扎！

聞袋底谷胸肌的秘法

頂 又wucfu

推

wucfu幾時可以出返隻碟

全新概念健身大碟
打破固有運動節奏

力威風中轉
月半小力威
健身總約在力威
容易受傷的力威

健身總約在力威

力威之歌

呢首唔錯

唱著力威之歌

我已經不可以 只去練前臂

過去十八歲沒有操 舉鐵冇時間

到我漸覺後悔 至去lat row

動地驚天健身過
力威情深如我
力威的錯
一個為你甘去奶袋底的人

一個為你甘去練胸肌的人

到了廿一歲 至去力威 方不敢偷懶

線條總未見 修身總不太晚

皇后大道東？

多謝
下一位吖

Next！

然後突然今晚 望望師父谷谷有已盡有

廿一歲之後做乜鳩

望望師父一掙扎已盡有

我的背肌 胸肌 想要的也擁有

其實力威師傅發生咩事要長期拎出黎抽

來力威 一起掙扎
齊練取谷胸肌的秘法
聞袋底 亦谷不了

還剩低 幾多掙扎
還在舉 頂不順了

昂貴是這刻 力威了

好撚心d改詞撚 改撚到唔岩音就咪撚出黎獻世啦屌你老母

好好玩咩？

好多主內弟兄

為了大隻 日索夜索 難道要索爆 c hing 個(哥)春袋

第一日上連登

記住那天威師傅的教訓
齊來舉多五下
五下舉到 大嗌「而 霞 哈！」
他卻說再六下啦

正仆街 大笑出來

笑左出聲

屌

到了廿一歲 潛力無多 都不敢爭札
肥肉卻現了 再吃可真太晚

屌你而霞哈

然後突然今晚 在旺中邊 師父以線盡誘

佢的背肌 胸肌 師弟我也想有
直上兩樓 發覺竇入面 聞袋底的節奏

On9

屌呢句我笑到失哂控

高汁

強貼留名

推到出全首

一身經過傍惶的掙扎
條鐵可會掉下來
聞誰又能做到

但我的春與袋每刻仍然力威佔有
谷胸奶袋時 師傅出飛機手
流汗爭扎爭扎著 雪雪聲玩賓周
屎忽高掛 胡性慾望 直腸向後

胡力威 一聲掙札
由大師兄激起的爆發

LM

我約你去奶袋底

濃烈得 練足三粒鐘我～手也不會飄

新會然

連弟兄 亦都扯了話要 攻佔你菊花

笑撚到肚痛

係火車忍唔住笑咗

留名

肉紋
操胸簡單 抹去袋味極難

日後 盡量別教師父的汗白流

屎忽 谷不緊了
而條蕉竟偷偷起鳥
為何入到盡了 至知糞便很軟

Over左

而 霞 哈

勤力舉碌賓周都爆刷

屌你

教會走撚開啦阻住睇post

力威 碌野粗過人
健身 基爆何容忍

師傅袋下

鐵柱都會磨成針
師弟要插六寸深

聞袋底 都不緊要
橫練胸肌絲打都會叫
人值得 為左high多幾秒
舉鐵不會少

過去十八歲 沒爆肌 怎會有伴侶

屌你出隻EP啦 搭緊巴士睇笑到收唔到聲

力威 總有胸肌
難免 練埋腹肌

再谷 操得緊了
連啫啫都撐得粗了
人人練到倦了 有心最是緊要

胡力威 操腿不了

教友聚集地
好心唔識唔好勉強啦

練大脾都走數不了

再谷 腹都緊了
然而 腿竟總操不了
回頭 望你在笑
說心 也極緊要

勤力做 無止境 欲練得好 不只要 靠耐性
也得靠 師公 師叔 師兄弟 破瓶頸

有冇人可以做一次整合哂

lm

記住那摸lin PUSH UP的教誨

仲未有？